覺唔覺web版lihkg公告個哈哈笑怪怪地？

樓上